鸚鵡啄下面發現水泡！

今日撚雀嗰陣發現啄下面生咗咁大個泡 發生咩事？

有冇接觸過化武毒氣，要洗乾淨D衫褲唔好俾動物接觸到

推
關唔關山埃毒氣事？
有手足眼球都起水泡
啲bb都刺激性皮膚炎

文宣工作不能停
要令所有人包括手足街坊甚至藍絲都對文宣核彈
倒背如流！

［文宣唔夠快］［地區工作］可唔可以俾啲時間文宣組？

有可能喎 之前夢完遊就咁翻到嚟就搞佢

咁樣快啲帶佢睇醫生啦

睇醫生啦
鸚鵡有病唔拖得架

中催淚彈